一人一個ff過ge發明

大家細個有無諗過d可以便利生活或者返工ge發明
我先
唔洗用手都用到ge風筒
帶得出街ge奶泵